有咩方法可以將警察的人工降低？

假如下年建制大敗，立法會有無能力調低黑警人工至起薪1萬3？以挽回民心

首先要贏到區選
依家區區都係建制過半